《逃出魔幻紀：叢林挑機》確定明年 1 月拍攝續集

去年底在台灣上映的美國奇幻冒險片《野蠻遊戲：瘋狂叢林》（Jumanji: Welcome to the Jungle），找來了巨石強森（Dwayne Johnson）、凱文·哈特（Kevin Hart）和傑克·布萊克（Jack Black）、凱倫·吉蘭（Karen Gillan）4 大搞笑陣容，推出之後廣受全球觀眾喜愛，《野蠻遊戲：瘋狂叢林》豪取了 9.62 億美元的絕佳票房成績，這也讓《野蠻遊戲：瘋狂叢林》續集計畫很快就啟動，並已經準備好要在明年初就開機拍攝。

《野蠻遊戲：瘋狂叢林》改編自克里斯·凡·艾斯伯格的 1981 年同名童書，描述 4 名青少年男女在學校的地下室，找到了一套古老的電子遊戲機《野蠻遊戲》，試圖開啟遊戲遊玩的 4 人卻意外地被吸入遊戲世界中，搞笑變成了 4 個外型截然不同的角色，為此展開一場瘋狂的叢林歷險。現在電影媒體 MovieWeb 指出原班人馬將於 2019 年 1 月回歸拍攝《野蠻遊戲：瘋狂叢林》續集，主要取景地點將在亞特蘭大和夏威夷，漫威超級英雄獨立電影《驚奇隊長》（Captain Marvel）的藝術總監 Andrew Max Cahn 也將會參與此片。

包含尼克·強納斯（Nick Jonas），《野蠻遊戲：瘋狂叢林》的 5 位主要演員感情當相當好，尤其是巨石強森和凱文·哈特更是十分親暱的一對活寶，巨石強森曾經公然開玩笑說身高 163 公分的凱文·哈特才真的應該去演漫威超級英雄蟻人。

凱文·哈特在最新訪問也證實：「我們很快就會在明年 1 月底開機了，第一部我們締造了近乎 10 億美元的票房，所以現在有機會去複製這樣的成功經驗讓我非常興奮且期待，整個團隊的回歸就已經足夠讓人迫不及待，我真的等不及要拍攝了。」《野蠻遊戲：瘋狂叢林》是 2017 年好萊塢高盈利第 4 名的電影，僅次於《神偷奶爸3》（Despicable Me 3）、《美女與野獸》（Beauty and the Beast）和《STAR WARS：最後的絕地武士》（Star Wars: The Last Jedi），這也讓索尼信心大增，將把《野蠻遊戲：瘋狂叢林》續集繼續排在對打《星際大戰 9》的聖誕節檔期。

點解套野票房會咁好
果陣睇完覺得套野麻麻地
完全唔明點解會有九億票房

套野成條線好明顯解任過關
感情線又唔深

有搞笑大隻佬同搞笑黑矮佬 已經好想睇
仲要有女
同埋本身係經典電影
點會唔高票房

無錯,我都覺得呢套幾正

反而想知第二集點拍先可以令The Rock,Kevin Hart 果堆人再岀場
唔通好似Wreck-It Ralph咁離開原本隻Game去另一隻Game到？

舊年十二月一堆大片

依然突圍而岀
真係犀利

太長唔quote pitch perfect 3 好失望

好似遲D會拍第四集

3啲劇情已經完全亂嚟 失曬控

1,2都好好睇 好有校園青春feel 屌你第三集垃圾到 唔知做乜9咁 男個邊又一個都無哂

Karen gillan

套戲真係幾正
節奏明快輕鬆，又夠搞笑
個黑人講cakes make me explode笑到我gapgap聲

原來因為樓主覺得套野麻麻地
所以咁高票房就好奇怪

gillan超撚正

唔通得我一個覺得麻麻？

條女做dr who果陣已經好撚正

可能有人唔知

我都覺得麻麻
可能因為同我細個睇個感覺完全唔同
尤其每人三條命個設定最難頂